有冇人已預定今年新年去旅行 唔洗同班藍屍親戚拜年

去搵定仔

你比人綁住去拜年？

你同定囝會唔會派利是

已預定

情感勒索

今年藍黃大戰 肯定好勁

建議避年 避得就避

黃大仙顯靈嗰晚之後，已經無哂藍屍親戚。
有個以前做狗嘅親戚，721之後收哂聲。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

利是都唔要

拎埋利是先走

屌個d沽鳩寒親戚
一封得個廿蚊
仲要俾佢地問家宅
車錢都唔夠俾

緊係留守香港
去拜年順便幫佢地裝修下呀嘛

周圍同人開年好過啦
新年屌佢一句記撚到下下年啊

掉返轉頭
我想啲黃親戚屌柒兩老

我諗住同埋幾個表兄弟去裝修個藍屍親戚屋企

就算唔去旅行都唔會撚去拜年

已有少少仇口
前幾年明知我未結婚仲問我結婚未
我口快快話「生埋添啦 個仔仲大過你」
佢即時黑面

印仔串𨶙到

新年係舌戰群藍既機會收完錢先屌到佢地開花

寫定揮春到時派啦

好想新年去旅行

樓主去邊？我都係諗住去旅行

係香港都可以唔拜年 吹咩?

已訂
利申：親戚全藍

如果上到親戚度拜完年 廁所塞左同洗水盤水倒流會點

利申 痾屎同吐痰都好大篤